5分鍾前石峽尾落車果對男女

番屋企先屌啦啦 大庭廣眾伸晒脷
攬實磨黎磨去 俾個啊婆屌你做雞都不如
係女一巴打撚死你

往觀塘方向車尾門口果對

關你撚事?

羨慕？

屌你地老母!再串我幫晒你地含撚

C二二二二二二